沒有警員遇害，政府就只能着急，無法「緊急」 馮睎乾

最近網上流傳一個未經證實的消息：811被捕的一位女示威者，懷疑在新屋嶺拘留所被輪姦。我希望是假的，但也不敢排除它屬實的可能，畢竟自612始，警隊已黑化到前所未有的地步。不戴委任證，沒後果；縱容黑社會，沒後果；喬裝示威者，沒後果；向市民眼睛開槍，仍然沒後果。敗壞至此，假如沒閉路電視，警察還有什麼不敢？

謠言滿天飛，很多人只想知道「是不是真」，我反而想從另一角度問：如果是假，誰是黑手？我想到三個可能：一是無聊網民，二是抗爭者，三是抗爭者對家。今時今日，大概沒人會拿這種事開玩笑吧？若是抗爭一方造謠，目標自然是抹黑警方，激起眾怒。然而這類未能fact-check的謠言根本無助運動，徒令人疑神疑鬼，不但模糊了輿論焦點，也可能產生「狼來了」惡果。我相信抗爭者未至於這樣愚蠢。

從陰謀論角度看，我覺得最有可能的黑手，就是抗爭者對家，包括愛國藍屍文宣組，甚至是警方高層。高層為什麼要抹黑兄弟呢？看起來違反常理，但我已三番四次說過，警方高層為了放大示威者的暴力行為，早已鐵起了心，佈局讓基層警員「送頭」。以下是825荃灣衝鋒隊員的現身說法，大家不妨看看，也歡迎警員fact-check：

「話說nts hi com（按：這是在指揮官之上的心戰室架構，能監察現場，直通警隊高層）收到話荃灣二陂坊有多人破壞堵路等等，叫我地接波EU（衝鋒隊）街車過去嚇鬼，仲話一架車着藍燈警號夠做，然後RRC（總區應變隊伍）會稍後到喎，我哋EU已經穩陣起見，都係reform咗幾架車先去，點知去到，啲車員一落地就俾人圍，圍到你哋見到嘅畫面，一架車就爆軚，一個車長就俾人打爆玻璃導致個頭爆缸流血受傷，之後嗌晒救命，RRC先到去救被圍伙記。佢老母邊個NTS hi com呀？叫佢食屎落台辭職問責啦，一架車嚇鬼？仲要我哋盡快到？佢落去試吓自己去嚇鬼啦。真係痴×線。」

有理由相信，HI-COM是刻意讓EU到場「送頭」的，這是警方高層的暗黑兵法：只要示威者不小心弄死一兩個警員，政府就可名正言順實施緊急法，把示威者連根拔起。話說回來，假如新屋嶺事件是謠言，那麼散播謠言的作用，其實就是要激怒示威者，驅動他們更加仇警，從而提高警員殉職的機會。要推緊急法，前提當然是「緊急」。但只要沒有警員遇害，政府就只能着急，無法「緊急」了。

係就快啦，等班黑警知自己係condom

推

中共為咗贏而去要整人死，簡直係家常便飯

高層一邊洗condom仔去送頭
一邊扮軟弱激嬲自己啲靚

只要是但有一邊有人死，咁衝突就會急速升級

是撚但啦
緊急法咪緊急法

佢急我地唔急，唔好中計就得

手足記住克制咁錫春袋
撚瓜左唔好玩架啦

要記得港共政府係會玩暗黑兵法

由612 圍立法會已經開始緊
想屈暴動所以命令警察先暴力清場，想引起本身和平嘅群眾反抗
試圖倒果為因，拍下佢地想要嘅畫面再「公諸於世」
結果事與願違釀成警察醜態
包括催淚彈放題差啲釀成人踩人
特區政府事後意圖掩飾真相
再命令警察將612 事件定性為暴動，雖然之後開記招否定以前說法
但都無法遮掩，因為人係有記憶嘅

特區政府對此屢試不爽，經常抹黑示威者
希望各位手足知道政府係幾咁無恥

都係個句啦 打死就唔好啦 手手腳腳呢d斷咁一隻兩隻就在所難免既

其實無論藉口係咩
戒嚴 緊急法 出解放軍的結果都係攬炒
除非政府都想攬炒

共產黨會用國安打劫 殺狗...
自己小心保護自己

佢反對同揾人襲擊，就係想辣興人變真暴動，之後就話反恐怖主義出兵

so what?

乜而家仲有人驚攬炒架咩

敢點都避唔到同埋係既一早做左喇

又係時候重溫，警察家屬話： 等大民意逆轉 特區政府最想見到前線警察入浩園

【國際路線】全世界印依款標語

推，由沙田新城市廣場開始，林鄭一直想有人死，好撚黑心

無嘅咁我地維持返自己，自衛為主，見到好唔正常嘅手足就離開佢，阻止佢，唔好死守，用罷工罷課做和理非升溫，而唔係殺警

而家麻包袋講左咁耐，話唔定林鄭等唔切會自己搵人做，推落示威者

中計？立緊急法我地必勝呀
攬炒既話班藍屍/大財主仲唔反台？
佢瑋出緊急法香港人會更加團結
我絕對希望佢出